FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (119) futmas is coming to town

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

今期swap 隻gameiro好似麻麻
kurzawa perfect link 尼馬好似唔錯
lerma lasagna有無食評

平時輸咩波多

今日打咗幾場都係lag到仆街

kurzawa可以link到尼馬都冇用啦
d stat咁唔吸引 比人弱點攻擊

dr個技術分真係一d標準都冇
贏就加得11分 輸就扣三四十分

應該d3 d2 d1先係咁

一揀if reus 就一定要用sane 先夠chem
有紅卡拜仁Gnabry 但係rw 如果佢lw 就無咁煩
巴打有咩意見 if sane 掂唔掂？

贏得11 應該係
1 唔係大炒
2 對手個分低過你好多

高波，阻唔到人組織

希望真 德甲終於有防中

不問價買son

有冇衝動標波 要知自己輸乜波多
如果我見人組織好順我一定剷停佢

WL reward
son salah rashford Kimmich

希望official有lala，紅卡中lala同dembele已經心足

又一場3-0 意大利 俾大陸閪vieri icon90分鐘反級3-4

我屌你老母

今晚server一定係史上最閪

lag 撚到爆

拉舒福特有咩資格射波勁過O.DEMEBLE

想問下隻if美羊有無食評 好唔好用 50幾萬有啲吸引

啲人話EA係獌狗黎

通常人地拎波我就會縮同盡量移d人唔俾人傳直線
有時去到禁區就唔敢落腳
標波就只有對家想打反擊先標

縮太多人地咪多位組織

英超人特別勁
好明顯英超幫佢搵得多錢

英撚

人腳方面除左AMC 換費明奴之外仲有無建議，200K筆直

Kante咁都無

predict嚟

由得人組織
唔去到禁區頂都唔好亂落腳
我對親邊個都低過5成控球
一樣上到elite

Chiellini cancelo matuidi個位想執執佢
有無巴打知可以點連

我通常都係call電腦+我自己預判斷人地進攻

回番上個post 問 ssh 果位巴打，host name 入 router setup ip, 多數192.168.1.1

點解會有lala

入咗波

唔貪心 要隻丹就夠 我願以後紅卡唔過85換真處丹一隻
打左咁多星期都係後備紅卡 冇一張入到正選隊

甘美治打cdm 會唔會唔夠硬呀, 我之前試過佢打RB, 身位輸好多

Sane 都係跑狗囉冇乜特別 你都逼住用架喇
Gnabry supersub

sane右邊cut in射，爽

唔計swap guilavogi 你寧願用甘美治定馬天尼斯？

我都諗住放佢右邊 lam 就tif reus

想問下大家有無呢個問題，明明同一班人同一個陣同一個戰術，係會突然間連射門都造唔到出黎，就連對住知道唔係強既對手都一樣會咁，究竟咩事

EA睇中你

一係lw用列貝利
入game 列貝利打CAM

應該都full chem

大家有無試過打DR時對家有2個Player，
岩岩打佐場 mark得一個就mark唔到第二個人既走位

多d用jockey 封住對方傳波/帶波路線
有時唔一定要搶到個波
拖慢左對方進攻自己成個防守成左形佢就好難攻
自自然然對面就要比risky pass/扭波
呢個時候一感覺到比得唔靚/推甩腳就放開jockey 上前tackle
就算唔成功條防線都仲係完整
重覆loop個步驟等下次出腳既機會

EA提你係時候換陣

Full chem 但列貝利好似要速無速 要射又無射
除咗好平
同cam 焗用fekir /pogba /rabiot
得lw rw 位 upgrade 完呢次就要upgrade icon 先可以再變
一有icon 又唔同講法 多好多選擇

Son係咪好大機會？

我隻小花阿古獸打左一百場咪又係咁 換咩陣呀

用普金guilavogi gorexxxxka都唔用佢兩個啦
HL防中

係EA提你係時候貨金

EA特別關照愛華頓就真

咁又係 不過呢家多咗隻kroos 雖然唔係好正宗CDM 但頂一頂都OK

想賣哂隊英超玩意甲

意假好多平靚正
英超可能你賣2隻貴野 已綞換到一隊意假返黎

但之前用落又唔太勁 好似淨得數值勁咁

FUT19 FUTMAS Card Design

參考下
有多d錢仲有好多正野
mertens
if manolas
if koulibaly
sandro
cancelo
hamsik
nainggolan
insigne
sif ccc

今日d game play 好撚怪

個個都覺
UPDATE完D SCRIPT 好奇怪

我覺得好左

除咗allan全untrade

手持otw cancello 我估都大機出
有冇炒卡高手教路應該幾時放

淨係覺得全場亂到仆街
打到好辛苦

不嬲都係做波， 唔駛太認真踢， 每星期夠數搵錢算吧， 積極sbc好過

意假係性價比好高
但有錢都係英超中場架啦

我唔會call電腦同會多d用隻cam落黎做迫搶
2隻cdm就守住中路減少比人健康射
2邊閘留後
守完打反擊 前面隻st會做支點 等2邊翼插上去，插到人地大聲叫唔好
Btw 係唔係又更新左gameplay？ 今日打左幾場都唔係好搵到位健康射

意甲性價比係高
但有錢既話真係唔會玩意甲
上唔到大台
wl一定唔會用

今晚出

Uspate完彈左一次game
明明刷到

仆街笑到差d濁親

吹到有75 shot

反而想問點解阿記papa 點解自動升86？

歐霸totgs 不是自動

Icic 🙏

依個真
粒波彈去彈去, 但總係條路線飛去人地腳下

窮人玩意假 wl無30勝利申

覺唔覺更新完個gamplay慢左
仲要係咁一字馬漏傳

Yes
起碼玩icon隊先得

唔識打翼

你QS左隻牙朗我就話你係窮人

條中場線鈍到仆街

唔得 成隊英超公廁隊換佢一個

個制好重 郁唔到d人

仲未有totw嘅list

技術差，同人撞好過扭人

大家差唔多wo

求金3問題不大

落底傳中 數一數二

聽日

rashford必買

隻 otw cancelo 上到三十幾萬 本身16萬入

識玩少少既用廢金隊都金3啦
金3應該唔會係指標黎呀嘛

參考上年應該要7-8皮

SANDRO C RONALDO唔係意甲?

銀一目標 之後輕鬆打

咁好平姐
84 super sub雙四星 差唔多啦

今晚d彈彈波彈到痴哂線 屌你老母ea

技術去到金3就係金3，拎10萬隊同100萬分別唔會太大，ea會自動幫你調整

意甲真係又平又好用 我個fd拎住隊普金意假都打到金1

不能認同太多
由100萬陣執到1000萬都係金3

咁你朋友應該拎咩隊都咁勁

個update係nerf左普金隊
唔可以再靠timed fitness shot 入波
普金隊對住icon 都幾難入到波

利申 ：D3 有兩隻普通below 1m icon
update 完對普金全部贏哂
幾場+40
我諗幾日前佢地應該幾勁

試過揸西甲起手隊打wl撞到隊日本銀卡隊，一見到個陣心諗仆得街，開波發現真係新手嚟，咁樣賺咗一場

佢用 d costa + 音樂比利 + 古亞達度
跟住 sms 尼高 hamsik
已經打到曉飛 成日比佢笑鳩我廢

91 klose有冇食評

鈍到skill move 都做唔到

次次一更新完一係踢到屎咁 一係就好勁
上次更新前狂贏 更新後踢到屎咁 今日更新完反而無輸過 有無咁誇

咁你個fd真係勁
呢兩隻翼猜空晒都可以射到離晒大譜
真心唔識用

如果你朋友拎勁陣應該e1e2

costa得個快字同埋低重心扭得下
射波唔好預佢

Sm都唔太做到了

我都係 輸左幾場 冇玩了

領先緊兩球對面pause 左，之後我停左係呢個畫面郁唔到

有時唔係話唔預就可以唔預
俾你咁岩猜得空單刀而拎緊波係佢
咁有理冇理都要照射既

On9 update完係跑狗天下

係咁輸直線, 馬度迪標出黎果下成隻PELE咁快

唔知乜水 數值幾好

所以唔知轉西甲定意甲好 西甲條後防

update完角球10次有9次唔入

Tif 跌撚咗5萬 完咗今week 會唔會升番

UPDATE完仲有 FIRST TIME FITNESS SHOT OVVY條新片

Tif 奧羊跌撚咗5萬 完咗今week 會唔會升番

然後你想x拉衫就會落腳企咗係度

第一場if 黎
點樣tif

隻明奴好奇怪
但係老老實實攞佢嚟打cm幾好

Kroos 個sbc如果全部卡都要買抵唔抵做

GENIUS

NO

岩岩先用隻人打橫傳波比son 一下禁區外勁旋咁fitness shot curve左死角

On9 update完 SB電腦9射都入 自己射既都唔入
想拎張hunter都咁難

有冇人覺ai block波又勁翻

屌唔怪得係咁輸
特登賣左隻亨利換全普金

迫人玩icon真係好on9
對icon真係無咩愛

成隻game節奏唔同哂

輕禁 唔好禁實

咪又係想迫你課金 已經睇化曬

唔覺, 反而ICON勁左好多就真
成隻GAME越來越痴線
都唔知我玩GAME定GAME玩緊我

FIFA19 真係垃圾. 現實最易入既係單刀. 反而最難入.
現賽勁難個D 遠射. 反而係遊戲 最易做到. 最離譜係D PLAYER 專登要係禁區傳返出去 禁區頂都屈健康射. 成隻game錯晒 xx
(

又跌返落d3

單刀真係最難入？ 定你唔識射咋

尋日岩岩D3
更新完即刻D4返 仆街

icon
flash back
ucl sbc
potm X2

單刀9成都入 唔入通常都係預唔到人地龍門出迎個時間先會唔入

今晚又歐聯sbc?

硬BAN 綠燈都入左90%

更新完之後 sm勁嗰d人難打咗
比佢撚完一輪又入唔返佢波

屌你老母EA真係好on9
有時唔比我轉人
搶波個陣冇啦啦有個結界咁唔比我行埋去
我屌

唔知點解覺得 彈彈波難守左
隻干SIR同普巴成個ON9咁....唔知咩料

手控防守好d 電腦靠唔住

rio真係好勁
跑得快過c朗 又大隻過c朗

今次炒卡係最後一次 希望成功

仲有20隻公司佬等緊出貨

Same 我都係hi 下，不過可能按左2,3下

順就係 我唔敢話自己skill move 勁
但我直角假身都做唔到鈍到

又嚟到兩點鐘許願樹

40隻 不過應該要等到星期五
今晚出啲ucl先

冇野玩

我今次唔係炒球員

Futmas 係呢個星期五？定過埋wl先？

又想Ucl出咩垃圾sbc呀EA

雖然集集都會有人屌
但平心而論，今集除左係跑狗冇咁屈之外
(其實都仲係屈)，係最差既一集，完全係退步
感覺上亦都係最多人鬧既一集，亂出卡，
亂鳩射，亂鳩逼搶
真係亂鳩咁黎

屌真係唔撚想玩
明明我技術就贏撚曬 對面傳波得果71％ 但下下射波都自動導航
成鳩日輸比勁卡

有無人pc版 用ps4手制會有bug 一轉ps4手制 入game會係咁向下面
普通手制有analog 開左無事

可能我唔識射 場場對住 ICON CB追住我隻單刀ST

有冇人知歐聯卡IN PACK仲有幾耐 實際去到幾號幾點?

下下入禁區都推得特別大步, 明明冇㩒加速
不過唔知係自己慣咗定係patch有改近呢幾個update好似改善咗

冇野？

又巴菜熱刺

insigne

Insigne

86

貴到仆街 不了

EA又想用垃圾UCL清卡

唔玩意甲既話根本唔會做

可以出貨了

咁都貴?

幾勁

3＊wk
4＊sm
163cm
st

90rating但都仲係得79finishing

85 86 又要IF 比人封左先出
本身D貨可以出唒

轉打cam應該唔錯既

rip

d 84 85好似冇點升

等solution啦

公司佬係咪真係要等到potm

insigne. 多謝ea

cls 隻野起碼要300k

dembele 公司佬 singsingsing

唔小心qs咗隻if taa

公司佬 蓄勢待發

希望futbin sution會有公司佬

起碼400k

隻90好伏 仲要一定加Deadeye

300K其實都抵 IF都220K 呢隻SHOOTING加左3
BTW呢隻野用過一排 真係好快好敏捷 但射波個下廢D

咁既數值400k真係不了
不過總有好多痴線佬做

點解玩到呢刻都仲覺得
163CM係問題
D人唔細粒點扭 除左TOP ICON

300k都好窄窄地 但又玩開意假

公司佬唔等potm？放得？

c朗用家表示高度好最要

Kante夠矮啦
搶截一流

依d都係睇打法啦
0燒味嘅話高度真係唔係問題

有升咩

太貴
寧願入if 梅頓斯

有個solution

擁有身高既ST 除左阿朗 真朗
都未見識過有邊隻特別出色
163先好 矮人既極緻

點解玩到呢刻都唔知身位係呢隻game有幾緊要

我未做if dani會做
但做左不了
冇位擺

你漏左朗癲

我中意一高一矮
阿古路搭查斯古特

無 我見futbin 人地用88人做

邊度有得睇砌陣個表
85 要幾多隻86 85 84果d. thanks

掂到咪要身位囉 玩skill move 洗咩身位

尼馬都一樣無身位

玩得矮仔靈活型就係利用靈活度同速度唔比人埋身
所以身位對依類打法嘅人真係唔太緊要
主要睇打法，玩開高佬大隻型嘅咪緊要

你咁講 KANTE MESSI全部變廢卡啦

唔算好高啦
朗癲並非用身高身份頭鎚贏人掛....
我自己用90亨利 玩100場DR+WL
入150球到 都覺得有身高未必有身位有身位又未必夠快咁
細粒仔有細粒仔用法既
快又高又頭 真係無幾個

英超龍有邊隻係用得落手

打翼都嚴佢一撞就冇
用過佢隻if 真係冇咩好感

有個solution有佢份
但都係萬2倒
10500入

老實講 靈活性呢D 真朗C朗都未必好過呢隻INSIGNE
始終有身高 模組唔細 SM勁 但唔係靈活 最多係你扭失彈返比你
但矮仔流係你掂都掂唔到佢 唔比機會你掹佢
所以其實都係睇手勢 你都唔會要美斯要有身位...
無話163就死證既

用過loan牙朗，鈍到死

做佢不如買隻if mertens
呢隻都仲可以接受

可能真係玩慣矮仔流

做唔落手
Arthur都成7000隻

自己睇strength 啦

85同86嗰兩個要買人先做到
其他做哂

D人不嬲係要高 快 靈活 撞得 at least 4星腳 4星skill moves
成日話一撞就散乜乜乜 尼馬世三咪又係咁
模組係最撚緊要 個個都知要用古烈治韋拉 但當你買唔到韋拉古烈治 就冇得你揀 咩價錢咩貨
Btw多數講呢啲既人都唔勁

屁馬49strength

巴塞熱狗人炒到

其實依d都係睇打法
玩開矮仔靈活型嘅就係唔比人埋身，幾細粒幾唔撞得都冇所謂
依隻唔啱你用咪唔好做

諗緊做唔做既其實可以買佢隻if 玩下先

雖然用開意甲，但呢張似乎太貴了吧
猶豫緊整唔整好

同埋呢隻野擺到明唔會打正前ST 係都打CF 如果你搵隻M子係前面頂住 呢隻野我覺得好撚好用

d 人係咪好耐無炒野手痕 點會咁撚誇張

所以88raul impress 到我
又夠靈活，有夠高，又射到波

BTW之後個句最BYE
我最唔敢講
怕被圍插

性價比唔高
見d高rate唔多郁就知唔算多人做

再上應該就係prime crespo

唔洗理d傻鳩啦
而家講緊400k做呢隻垃圾值唔值

逼我玩英超

我11750左右入 希望potm炒得起

prime crespo 無 88 raul 咁好用喎
可能我打開靈活型嘅波

20k有兩包加ucl 3players好扺喎

有d人平時模組前模組後
而家又話高度 strength唔緊要，唔俾人埋身就得
笑撚死人咩，有得話唔俾人埋身就唔俾人埋身架
呢隻垃圾一撞就byebye啦

人地同你討論下
身高議題 做咩起哂鋼姐

Dier賣左隻6k

MESSI 59STRENGTH
IF MERTENS 43
INSIGNE 47

之前解Parolo用過佢張普金
快係好撚快，好撚好扭，把握力再高d就完美
但40萬真係俾唔落手

咪又係抽垃圾

Ucl mm walkout諗住好野啦 點知係不知明垃圾聯賽黑卡

防守咪要睇，進攻真係唔太需要
你玩開高佬大隻型咪要睇
依d都係睇打法，冇衝突嘅

模組細 靈活型 咁要高度同Strength做乜鳩?
模組大 有身型 要身位咪要高Strength
好難明咩
kante strength 76
messi strength 59
咪一樣捉唔住

等新totw先開

上集用過都算靈活嘅 今集就唔知

有無咩ucl rare 卡係for sbc 抵炒

終於update返張半身相 幾型仔
繼續吹奏依隻嘢

d高rate升得好少
d if又唔郁, Lucas Leiva 直程跌

數據就一流
但除左icon係咪無方法連佢

其實好Random
矮 靈活 高balance好似Mertens咁
對高佬有時會攝贏再爆開
有時就俾人撞飛

而家埋單都係30萬 仲有十幾萬PACK送

呢隻都垃圾？

400k抵唔抵就值得討論 但點都唔係垃圾掛

我依家搵咗1隻icon連住佢
7chem防守已經勁到仆街
我係由馬細路轉佢，防守高幾班
較開stay back又有1隻icon嘅巴打一定要做

其實我只係想講
kante 細粒但搶到波
唔等於其他矮仔都做到
所以唔應該用高度去講身位

睇完最後三句已經唔想覆落去

其他真係可以唔比人埋到身 。。。

呢隻已經係接近最top果堆cam

Agility 96
Balance 95
Reactions 84
Ball Control 95
仲要Acceleration 96
Sprint Speed 87
passing 87

最多話佢能力偏埋一邊, 睇下岩唔岩你用姐, 唔算廢掛

有ucl sbc又係時候清堆un吹廢金

積得太多貨喇

d人晚晚2點都捕住

本身用緊dybala,諗緊換唔換佢好

95 balance
只要你唔係下下同中堅硬爆鬥跑
係有機會頂一頂到

我自己唔做
但今日比隻insigne撚過先咁有印象
點睇都唔垃圾, 最多係貴
踢波唔洗下下大大份既

其實好睇個企位係點 我一開game玩scream 沙基利

99strength 如果攝到身位 人地防守方係後面想拉

真係拉都拉唔住 一野爆到人地訓地

但模組細 正面撞好難贏

好似mertens 呢d咁細粒咁快既球員

放直線俾佢攝到 又係拉唔住

真係睇點玩

其實真係廢
Insigne GPG 好低
依隻野你用過就知幾ON9,
FINISHING LONG SHOT砌唔到95+, 經常炒粉中柱

我都唔會做，唔係玩意甲
值唔值咁貴都仲有得嘈吓，但一定唔係垃圾

歐聯matchup果兩包
早做早享受

佢比起sandro如何?

個日執紙皮撞手神執左啲ucl wagner 700樓下一張 而家4000俾人秒

呢類球員我會扭入禁區博12碼/地波傳人

唔會覺得自己抽到，跟住做完又手痕開哂

Strength唔係最大問題
79 finishing 3星wf
不了

首先，用過，對過kante都知ea係加左d特別野俾佢架啦
快，靈活，細粒，撞得，搶得
佢呢種球員就對得起呢個價

你拎messi黎比做乜姐，個價差成一倍
94rating 你覺得ea冇加特別野俾佢？

其實玩得耐都知高價球員係有d特別野，唔知點解，即係好似氣場咁
icon有度氣場易d搶到波，明明差一步都可以偷多步傳個波出去
呢d玩得多都知咩事啦下話

唔係d人做乜個個買88偉拉 85blanc呢d，玩得耐都知咩事啦

我覺得好用d 快d靈活d
撞得頂得

抽到ucl sane un 吹 賣左隻ucl mane 拎十幾萬做其他野先

查實 硬吹UCL PLAYER係咪唔抵做呢

沙短雖然矮但佢模組好大份
同呢隻紙版人唔同玩法
但我用左幾百場Mertens，一定未去到唔可以埋身咁跨張

我都覺係唔值 唔會做
係次次一聽到果啲話太矮唔夠撞 冇身位就=垃圾
就r撚哂頭
你唔識用唔等於人地唔識用

呢段我係完全認同
但都未有食評
你又知佢垃圾

中ucl d costa

買左普金insigne玩下先
finishing高過douglas costa

自己唔做咪話人垃圾

icon都好多垃圾 你又唔講下
咁EA又加左咩俾佢地

關咩事

本身個數值係LW型邊線爆底傳波
但佢要格硬配合出個ST
但又唔可以偏離普金個能力

依隻UCL 頂多轉CAM 打邊,
如果拎黎打ST, 同自殺無分別 健康射都射唔到呀

無錯呀，所以咪證明左d人識揀邊類球員先岩而家呢隻fifa 既game play。

88vieira 85blanc依d都係防守球員
高度同strenght緊係緊要
點可以攞嚟同個前場比

加左個白色背景

D人似你咁諗 淨係夠膽用D公認好用/出名既
所以咪個個都玩公廁陣囉
但其實大把好野少人用又唔洗食炒價
你未試過唔代表係垃圾
個個都POGBA KANTE 再上偉拉 你唔悶我都悶啦

ST姐 但你轉完打CAM/CF 如果無問題啦 MERTENS 同樣道理姐
搵佢打正前緊係ON9仔啦

走左堆熱刺ucl執左10幾萬
雖然同普金一樣價不過都大賺

mertens 一街都用 你又唔提下

佢夠矮力量夠低啦掛

恩治斯尼用過隻普金 真係太細粒
我都係用開靈活既 寧願用連加特都唔用大力神
但隻恩治仲細過美斯 反搶都搶唔到咁濟

多謝ea

連加特上集都好用架啦

今集仲4星skill

真意粉

講, 保方去左邊

入場轉4334
Lkk monolas 閘
有冇更好建議可以連到亞古獸

我就兩隻if都試過
Mertens 完勝恩治
主要原因都係因為完全唔撞得
尤其係禁區頂位 個撚個都個你想健康射 防中係咪都拍出黎先
恩治直情人地個身未到就彈開咁濟 Mertens 最起碼捱到下

保方同達米安呢

我咪話做佢不如買隻if mertens
我自己都用左成100場呀
我結論係對比if mertens ，呢隻Insigne係垃圾

拎左去祭

我拎黎打RF放狗傳中TAP IN
爆到對面食塵喎

呢隻Insigne貴多100k 仲要少一星wk

玩呢d球員 唔會遇俾人撞

用馬列斯 尼馬呢類型都係撚sm撚到對面掂都掂唔到

砌隻insigne解parolo先
對17嗰集隻insigne有感情

Finishing 80都冇
Tap in都冇咁準啦

單刀橫傳比人TAP IN喎

你唔係話佢唔值波 你係話矮仔 力量低=垃圾

唔係唔會咁多人出聲

值唔值咁貴仲可以嘈吓
但力量低真係冇所謂架

邊有得唔會遇
夠技術我都想避開曬對家11隻
但對一般玩家黎講 strength 得47真係低撚到喊

Thx ching

高美斯轉尼恩啦
高美斯好撚廢

人地就埋到身又見冇位扭咪即刻傳比人或者做吓one two
實有方法唔比人埋身

我見佢冇乜筆直 又唔知佢入場轉咩陣
唔知佢打2cm定3cm，2cm就要4個攻擊球員

佢同mertens D balance 咁高 一跑走左好多時拉都拉唔跌

高美斯窮撚恩物
雖然唔撞得

原來轉433，sor頭先睇唔到
咁gomez轉尼恩啦

Balance高有樣野好 從後比人推仲頂得住

所以咪話 你做唔到唔代表人地做唔到
唔係你撚唔掂隻野 隻野就=垃圾
唔係矮 模組細就完全唔用得
你話佢唔值 又或同價錢有更好選擇我絕對認同

我開game個陣用施連施基都唔用佢
廢到震

巴塞出後備

用過世3屁馬就知
人地真係可以完全掂唔到你

睇清楚人名先覆好嘛
我冇過隻野係垃圾 但我認同有位巴打所講
隻野模組太低 我都唔會用姐

我反而覺得模組細先係佢優點 仲易扭

C朗就係模組大份 所以扭波會差少少

用過loan牙朗 覺得幾鈍吓

阿朗要食engine 唔係好難舞

WL 拎隻Loan出黎屈機

頂 覆你個留言 係同緊位巴打講

今年阿朗 無咁屈了 上年屈十倍

今年都係比佢屈角球偷雞頂入
其他都冇乜特別

今年無比佢屈過咁滯 角球控左龍都好少輸

今年比人屈得最多係古烈治 尼馬

好射得喎
又大隻又快

我意思係防守佢方面
今年算易防

佢都係勁 但無一種勁到守唔到既感覺

尼思同馬杜迪我都有係倉
諗緊放咁d換陣

係有時ea幫我無啦啦轉咗控緊嗰個人搞到比佢偷雞頂入角球囉
其他都唔算屈，幾易守
屁馬就真係屈機

上集佢就真係好難守
今集冇乜特別

有人鍾意前鋒大大舊同人哋啲中堅鬥撞，有人鍾意細細粒玩扭扭樂，個個手感唔同打法唔同有咩好嘈

勁到守唔到嘅得5隻
古烈治，大哨，尤雞，告魯夫，比利

告魯夫都無咩人用了 個個用尼馬 比利

得古烈治真係得天下
呢頭係自己半場搶完你個波，個頭係你禁區衝入黎射波頂波

真係好撚勁 但6m幾 買唔落手

比利上年wc mode 用隻prime 已經一隻可以打哂咁濟
隻4星腳根本係5星黎

用90嗰隻囉 一樣屈機姐

包比夠唔夠做

正
恩斯尼治

17年 拿玻尼 3寶真係好撚正

屈速屈到仆街

上集你地點打WL
每日連贏幾場個個？

dr連輸6場
想解下任姐 比條生路行下啦屌

係，每日淘汰賽
連贏4場就有得打
WL就同1個時間但40場 25勝g1 28勝e3
都係夠11勝下個禮拜就有得繼續打

正 呢隻insigne射波好好多
岩岩baggio zola每人屈左2球都入唔到
佢一射就入左
利申加左deadeye俾佢 應該冇加錯
佢本身速度同盤球已經爆炸 廢時加

我係過左futmas先開始打到WL
我次次都贏唔到個每日淘汰賽

所以今集wl易打咗好多 因為全世界都可以打
上集就個個都有返咁上下
全年都上唔到e3，次次都係得g1
今集易打咗先上到e

crespo workrates M/L大唔大影響

唔大

定係睇埋TOTY啲卡點先

上集要d1唔降一次班 先有一次打
真係比我撞正一次唔洗降班 先開始到WL
但WL40場又痛苦到仆街

諗緊好唔好射隻un吹 T.Silva同DDG去做insigne

咁貴 真係值得做咩

張parolo吸引我玩意甲
雖然點都睇埋聽日DR d un吹包

點解唔用if 梅頓斯 鐘意un吹

有冇人砌左隻歐聯拿波迪 覺得好唔好用？ 好用嘅話聲我知
我啱先一下好唔理智咁用左成市值成8皮野砌左 依家好後悔

諗下其實insigne有89IF，做唔落手著

咪係 係有包送咁解

算啦，你都砌左啦

睇住波抽之前儲落啲包 頭9包一對門都冇
點知第10包

Rttf fabinho

Rttf 黑山

坐火箭

EA已回信 1日都唔洗就回我都估到唔係好野
一開 真係就一句話 我地肯定左架啦 唔會做任何改變
唉屌WHY ME

Mbappe有冇機會有sif
1g2a

週中唔計

No

而家入隻live黑山算唔算接火棒
330k
升咗70k

執咗堆ucl perisic 180k樓下

依家出線ucl live係升定跌

升 一升rating 會跌

十分鐘前173k任入 而家190k

Hold到下年2月先有機會upgrade喎清

我今日會放

Hamsilk 得番 17 萬 ，無左六萬

張廢賓仲貴過Kante

想問下一控個下就搓前個波係點出

Panic sell嚟 佢同perisic 會升返上200k度

Strong hold 到 2 月

我有成百個巴塞佬 而家升左4k一隻 放好定等到league SBC ?

Thx EA

幾時先有得收負皮

係咪會有jackpot

成個歐聯mm做晒，3包抽完最高79

7到盡頭喎清

依家比人踢左落歐霸, 邊個仲會整隻歐冠 Insigne, EA 真係柒到,本身等多幾個鐘就得

有咩所謂
就算晉到都唔會加能力

有咩關係？

包皮單刀中柱都算
比人入果球 我揾我阿嫲都可以行埋去執起個波
龍門食鉛

試過12碼中柱，補射再中
即刻rage quit

點會冇分別, 條友要用400k, 好多人都心大心細, 依家出咗局, 幫咗好多人決定唔整, 收咭計劃完全失敗

關咩事 出唔出局都唔會影響張卡數值

張卡唔係live卡 數值唔會變
出唔出局根本冇影響

你真係柒到

傻撚左?

你柒撚夠未

柒左潛陣水咪算囉，何必死兜爛兜

我知呀

我幾時話佢會加能力

咁佢出唔出局有咩所謂

咁佢出唔出局都唔關做唔做個sbc事

我指多左人唔做姐, 笑下 EA 都唔得

嘩你仲有得兜

完全唔明條友個思路

唔明點解多左人唔做
我見佢出局拿拿聲做
少個機會出張勁d既卡

出左局點解就會多左人唔做

更新完個手機app
佢要我係PS4再login過先有得再用個app
有冇巴打都係咁

起身柯夜尿

你既論點 點會得出因爲出局面少左人做？
柒左就咪兜啦

叫佢潛水算啦

人地轉左陣同戰術你唔知姐

+1

屌 我打SB 咋
燥到呢
射極都中柱
之後Ultimate level 65既銅人打到好似icon team咁

有無做左insigne食評

好on9
做做下sbc彈我app入唔返

出局>唔中意拿玻里>唔中意insigne >唔做sbc

有冇人無啦啦用手機登入, 跟住話你冇UT AC?

死ser? Ps4都入唔到

又要碌起身開機 好凍

Hamsik 攪咩15萬....好想入

ps4都入唔到

我都係，做緊隻出左局無人會做既sbc

死ser！！！！

條友一定以為張卡你live卡

40萬太貴啦...點砌呀大佬

打SB死ser

又死ser?

咩事？bid緊野

屌你老母死ser

Me too

15萬不如用返之前FB保定

尋晚淨係試左一場DR
就咁禁區頂走空 3格力射冇禁fitness timing 死角收死古圖
轉身跑動果D快就唔講 傳波都好力水好靚
撞唔撞得答唔到你 我唔似上面有巴打會拎黎撞人

打左兩場dr入左4球
本身已經用緊if

same

Hamsik仲廢過保定

屌你我恩斯尼治個hat trick呀!!
完場load唔撚到

死server, 彈晒

我對佢無咩好感，wk3，finishing 低，physical差
對icon實死

上面果個on9 得米六同人撞

使左幾多錢整呀?

本來quote唔係講呢d
但嬲得滯
想話佢咁撚靈活加速又快見到d大隻佬梗係兜個大圈過佢啦
佢追你咪反方向走
反正點都追你唔到

好似十幾萬

咁樣死伺服器，我bid緊makelele 500k仲有5mind 係咪當我中

留名跟進

係

Lm

自從無用kane 轉左矮仔隊之後 角球好少入波

有無人分享下矮仔隊點開角球威脅大d

Coins $8/10k,全包卡税，TG 傾

隻insigne 個balance咁撚高，向前跑比佢攝左位都gg了；用過/對過美欺就知

利申無玩意甲入唔到隊

電腦都入唔到

整黎拍c ron

按照呢個思路應該無人用普巴至係

得返幾萬蚊, 如果倉冇乜存卡, 要做既話賣左隻迪布尼唔知夠唔夠做

我14萬入用左好耐 呢隻有d似低級少少嘅普巴
樣樣都有 但樣樣都唔突出

30幾夠做啦 最多咪邊做邊開包

其實迪比亞路 蘇拿 呢啲strength都係得60以下
都唔知有乜問題

全能 + 雙槍

係咪一定要開PS4先login到???又寫PC可以...但電腦都唔得

有冇巴打有歐聯live卡跌落歐霸條升級path張圖

D人用開真朗古烈治呢類怪獸掛

佢進攻真係麻麻 食engine就無射波 食deadeye就鈍得濟
但夾allan守得好好 唔會輸icon

喱張似係If Lukaku

入得

結果點

比人116萬bid左，有隻330k.....屌

update app

差幾秒25000 bid 到totgs koulibaly

永遠都有bot幫手

唔夠錢...早知bid下面隻先

認同。由第一週開始，每次wl都係17win only，冇多冇少

kroos 91但係咁易做 insigne 90就咁難 係咪ea都知kroos冇人用

警世圖3.0.jpg

個人覺得strength 係for搶波或者埋身爭55波
Balance 就係for護波 食左身位你就算高strength 都唔係咁易搶到

但係咁貴整呢隻點解唔200k內買insigne IF

記得set min price

Kroos set得太低
Insigne set得太高

爭少少就300k bid到totgs bale

諗諗下都係唔砌, 前為ST佢D射波能力太差, 我一開始以為係LW

要估下次ea幾時再死伺服器

一定係打cam/翼
打ST要揾個夠身位做partner

Hamsik UCL live 出咗局仲有得升?（europa league)?

琴晚打dr 奇鳩怪怪咁
兩邊翼位跑得快 但好唔靈活 用sm 完全過唔到人
不論人地標波 企定都好似拎到個波咁

server廢

右翼位
如果想upgrade包皮
有咩好選擇
figo

If 包皮

best

冇乜見人用過費高
Best囉

ucl live賓周馬定togs 利雲

入得番

利雲200%

我想搵隻crossing好d

Kroos係太低，但係insigne，轉左位，隻轉位if市價都唔平，所以差唔多

邊爐跌極都唔停 記得之前有巴打話6萬入左一大堆

隻野overprice到

隻賓周140k入 16強+1好似已經追近隻togs利雲 未計之後再晉

利雲成400k好似只會keep住跌

仲有otamendi

諗住好多英超隊會組lerma 放左想再入返邊爐又入唔到

堆84,85人出左sbc個價都冇乜點升既
之前成副身家入晒唔該futmas出之前走晒佢

31隻

laporte同insigne都唔係好吸引個隻

20隻m同o dembele琴晚6000走晒

又唔會蝕太多嘅，等星期五平手走晒佢算

笑左
有咩可能入咁多，明知Futmas實跌到仆街

冇得執都算，霸住晒unsigned位而家3x個pack都冇得開

岩岩又試多一場
呢隻版本insinge射波正好多 輕鬆2球

儲定堆IF等POTM

蜜月期

咁咪upgrade la
拎舊錢升其他野

玩到20場仲未放入床下低先上黎食評
我之前89朗癲唔信邪買黎玩
頭幾場跑得撞得射得扭得 完全冇事
丫屌你10幾場得開始現真身

賓周同利雲比？唔好玩啦

佢超級意粉 除非有upgrade
否則應該會長用

本身諗住儲錢買del piero
而家改maldini先

就咁睇 90rating sif都仲係得79finishing踢前鋒

有無推介
pogba
blanc

講漏左
budget預1.5m

71 chem????

呢個入場陣黎
入場前451 full chem

451 啦原先應該100chem

UCL live幾時加能力值？

Ben yedder -> messi

ucl rare人做ucl upgrade唔計我rare既

再諗下 干Sir定位 你想要普巴 定 blanc 之類
諗落普巴+美斯打包好d

佢搭迪比亞路

砌左隊週任隊好玩到唔捨得賣

上到呢d陣真係換走干sir同IF BEN
做sub好過

TOTGS list
英超: laporte
意甲: Insigne
西甲: Kroos
德甲: ?
法甲:?

好期待

個個做到屌晒鬼

會唔會係一翼一龍

法甲 保方?
德甲 世三?

有可能, 德甲好多機會出多蒙特, 首名出線, 而且totg 已經出左拜仁.

法甲我自己估都係PSG多

係咪星期六就開始有聖誕既sbc？
今年個聖誕球員sbc list幾時公佈呀 ？

唔係出3張ONLY咩?

琴晚終於解晒 真係屌老味

我自己就通常一失波即走 諗住快手是撚旦個150DR pt

打到差唔多38000DR pt 都未見到有人同一路諗法

見琴晚有ching 仲話遇到有心人own goal 埋幫手解

d仆街 icon 隊見你入左意大利 跟手追和 唔攻求和玩野就見唔少

永遠睇人仆街最開心

if ben 唔撞得之外
其他野都同基沙文差唔多
健康射左右開弓
唔太急換走佢

Son大唔大機出呢 諗緊放唔放走ucl版

Rabiot / Di Maria
Witsel

大
EA有錢唔賺咩

UCL UN吹SBC勁出華倫D球員, 你地係咪咁

勁出垃圾

出曬啦，話明得4隻free

岩岩做左3包6隻都係華倫球員

破壞別人遊戲體驗都係玩遊戲嘅一部份

我尋日都有個好心人俾我用意大利人射入一球之後佢斷缐
希望佢好人有好報抽到好野

free?

咁真係玩鳩波圖同多仔
一個都無入圍

我都遇到好人
有啲運贏緊2球，對面12碼加紅牌都比我用埋西甲人射先quit

又要更新ios先可以更新手機版?

一次都未遇過 贏三球 叫糊 跟住全隊失控對面食晒藥90分鐘反級3-4就試左 3次

NOPE

3個sbc 1個weekly objective
無啦

想要marega，希望今晚有IF

咁我都有

依家投資奧達文迪同施華 有冇得賺

想入IF AUBA，佢有無機會會再跌呢?

屌 係咪玩德甲嘅人天生條命就係賤D

意甲真係親生仔
parolo 同otw verdi

拜甲真係每年諗都冇諗過
用黎用去得幾件
唔hybird = 用拜仁+ Reus + timo

Napoli 踢歐霸超晒班
大量入手Hamsik UCL Live

琴日有場我反CUP 2比1, 意大利人有入波

去到8X分鐘我後場開罰球, 我睇定先按斬波輕輕斬出去, 一野就斬落去人地球員了, 跟住再極速輸多球2比3完場, ON撚9

8x分鐘又要做任就尻清喇

放1m coins =800$ 包tax
留tg

超班 ？
國米華西車仔阿仙奴唔同級數？

呢樣唔緊要 但至少EA要公平D 4大聯賽 出意英西, 唔出德? 德甲3隊出線16強喎 意甲得祖記加羅馬, 西甲3隊, 英超4隊 我屌 德甲人真係要爭氣D

呢句真,依家隊德甲就係用緊呢幾件,無得再upgrade

係都唔係宜家入啦

到而家都搞唔清楚
究竟原本歐聯既UCL LIVE跌落去踢霸氣杯會唔會升
比歷錫果D琴日仲好似25, 今日得番18

出局呢一Round唔會，去到歐霸再晉級就會

16強贏首回合咪升
但係歐霸要先打32強

支持 抵你賺

唔通冇kante if

UCL 就 Group stage出線+1
16強 win first leg又 +1

hold幾個月

意假野好難講

死硬

果場雷斯表現好過Kante喎清
不過EA為左cap水可能兩隻出晒

年年都有人為德甲抱不平
仲記得上年為James Tolisso遲遲唔出黑卡嘈左幾個Post

btw, 今年新出德甲potm 炒得仲勁過英超potm

防中難得對曼城有波入喎
我唔介意佢出曬 只會介意佢唔出kante

正野留番自己食啦，做咩講出黎，呢到大把人跟，可惜無本，如果唔係實all-in 跟 ，一轉眼賺番三五七十萬 ，諗起都fat

屌少ea一日

shearer大撚哂咩

上個月入, 每隻賺十萬

專登買coins入咗四十隻
搏佢晉級之後賺返個doub

EA sickball係人都知
認真討論: 上半場kante幾次個球傳到去佢到都斷 記憶中起碼over5次 (傳失+被搶斷)

你將d錢買哂sterling, 見一張買一張, 由低買起, 應該唔洗等咁耐已經可以double

呢家德甲個個月都有potm，唔通西甲又要屌？ 之前歐霸live sbc都無西甲啦

冇d咁既事

ea有話過公平咩
邊d賺錢咪出咩

有睇場波就知 , 果場上半場佢斷左幾多纜....
雖然防中入波 仲要對曼城都好大機
但要出 都要黑白簡迪一齊出先公平d

冇錯
佢未入波之前係俾人喪屌

點解啲84人升唔起咁

白簡迪再唔出俾人屌上天

今星期日日promo pack
個市場好多貨
sbc又吸唔切

黑白簡迪入球含金量都高 照計要出都要一齊出

隻馬斯亞唔係好夾，成日交到俾佢就turnover , 如果有150K 左右，換隻普金艾歷臣會否很不智，定係儲下錢換IF Anderson ?

國米食左屎咩
我張派利是呀

就算出都係得81/82 點解咁想佢出

一起身唔見幾萬

係100k

同李7臣一樣, 如果sif不得了

但好好用 我普金用到呢家d3都仲用緊

82都未必唔好用
起碼出左先 唔係暗金78咁
簡迪再出就真係怕怕 普金已經好痴線

ucl live d山 330k

如果星期5出STERLING但唔洗要STERLING本身張卡係咪都唔會升太多?

如果我係ea要揀一隻黎出if就一定揀簡迪
大把人會為咗佢抽pack

拿卡個位比馬斯亞打
用fred

第一張都咁難

祖記 取消佬otw升十萬
Why?

totw掛

正解，炒消息

佢連續幾場拎晒mvp,真係諗唔到唔出既理由,現實人氣好高

一日唔出if,又點可以出到sif, tif...

應該winter upgrade會出81~82既閃金

屌你老母以後唔做UCL upgrade 成日出垃圾

正解

食position change LW 都係得4 Chem 好似好危下

LF 打ST位7CHEM呀巴打

如果sif，啲數值真係J撚死

今晚試下先

感謝

有錢搞既話
JESUS換SON
打LM RM既陣 馬仔7CHEM RM
入場轉返你呢個陣 可能勁小小
即係 SON 馬仔
ALLI 基達 費特 費老

佢d sbc搵狗做咩高要求低回報，得kroos係真係做得落
其他sbc都未使84up
84最高位肯定係futmas開始之後幾日

剩係希望佢出if kante
其他是但

FRED轉做ST換走拿卡, 入場轉馬斯亞打ST咪FULL CHEM囉......

kante if估計要 幾多錢落到樓

4700 snipe 到dele

600k起跳

前日6k4

我估120

900k

icon唔勁咁買icon黎做乜7？
比班普通閃金屈健康射就叫好咩

咁撚貴 用普金算 純粹防守反正

英超首席防中

估ja ma

蟹緊堆 CF > CAM

你又有道理, 俾ICON 屈條氣順過俾普金健康射

普金咪一樣有數值高嘅人

呢個真，起碼人地有科金去贏你

課金下話

有SBC就升啦
我都趁低入咗少少
反正最近無野炒

OK 課金

一出可能要800k以上
跌跌下可能600k左右

120萬同90萬 都好似貴左小小 70-80萬幾好接受

前日十場dr無輸過
琴日十場贏一場
全普金最貴kante 琴日啲人仔鈍左好多
利申 d3

用左百幾場88KEANE有D悶，想抉換第隻玩下，又遲遲唔撚出ICON SBC DKLM

仲要有futmas活動 應該600-700k差唔多

依家重有無人會做UCL UPGRADE?

有冇人放coins?
筆直$500
有意tg

用包皮 世三做基準
65-80萬掛

閃金過300k過班另計啦
但見到一兩皮個啲垃圾卡下下one touch綠燈射都中 咁真係對icon用家好唔fair

做緊
整d高rate球員遲d做sbc都好

已經由一堆硬吹垃圾金變左一堆硬吹垃圾UCL係個倉

係咪講緊普金ben yedder
其實咪又係睇細數值
funishing//long shot//power//curve
同埋weak foot

之前有課既巴打應該有好多卡去做

大家覺得son出既話幾錢左右

平嘅普金卡一樣有射波勁嘅人，再食埋chemistry style咪同icon數值差唔多，點唔fair?

多餘啦FIFA從來冇公平過
如果唔係點會有咁多人壓星

250

係
反正d廢金之後抽重複都係qs
不過用黎upgrade做ucl卡 遲下做sbc都可以多個選擇

400k

咪玩啦

Kante真係好高需求

if son應該有86rating
同埋普金已經好勁 一出有400k不是夢

唔係真係信chem卡加到足呀

點都唔會高過普金夏神架

循例做左轉

點會係86.....

點會唔係86

可惜son出if係st

勁個堆實有隱藏數值

一開400 最多跌到300短期內

sor, 我錯，記錯84樓下先加2

馬列斯sif 87 rating岩先破200
Son 除左第一水，之後均價應該200-230左右

想問下有無if食評 好唔好用 50幾有啲吸引

上定下好

下

下 但用firmino唔用fernandinho

出st 先痴線

出st仲好喎

德甲撚表示張山齊士就升分 好興奮

唔用fabinho
fernandinho+firmino

我想打lw位

用埋firmino怕唔怕防守好薄弱
定kdb拉落一格
Firmino打cam

所以講fair唔fair根本多餘。

(未用過firmino 岩岩買）

超好用

st應該勁到傻

連到D.Sanchez

出st就真係要400k了

firmino?

希望唔好出if
咁普金可能會跌少少

好迷惘啊...

用多左icon
對手好似勁d
自己好似廢d

歐聯live 踢歐霸晉級有無得升點？

aa9skillz 用個平價陣elite
icon陣就 top100

Quick sell囉

32入16先有

屌你老母更新完SB難打到戇鳩
高波畀電腦頂撚走曬
電腦控球痴腳到仆街
玩條撚

Coins $8/10k,全包卡税

TG

16強首回合有無？

晉先有, 即係點都要踢一場先

成隻game 好用小小既普金右翼
得個 1 2 隻

今晚就睇下里昂會唔會陰溝裡翻船

手持佩列錫同咸錫 即係要等到2月

歐聯live幾時先會升點？confirm哂16隊先升？

+1 Advancing to the Knockout Stage
December 11/12, 2018

+1 Winning in the first leg of Round of 16
February 12/13/19/20, 2019

+1 Advancing to the Quarter-Final
March 5/6/12/13, 2019

+1 Advancing to the Semi-Final
April 16/17, 2019

+1 Advancing to the Final
May 7/8, 2019

+1 Winning the Final
June 01, 2019

同一條問題究竟要答幾多次

Willian ?

malcom, o.dembele, verdi, k.balde

今朝先見人係西鐵度狂做

做一包都中

做十幾包都冇張walkout
咁辛苦唔知為乜

呢D卡點玩?
跌左應該唔會上番去?

隻ucl live仲未加點既

分組賽階段完未？

仲要得1 2 個係83+先好野

屌你老母EA
還我IF Marega 同IF Felipe啊

賣400K $200 包稅不包卡
有意

係咪應該依家放哂D ucl live 等佢upgrade左再買返

唔包卡咪起碼用多100k

40張金卡唔使100K掛

金卡?are you on9?

自己有zola 同小花

位置係咪重疊左？

咁應該用咩呢 ?

上個post有人講個range 最多over 20% 先唔會俾個bot detect到

上次放左2M都係咁賣都無事

2M用金卡我一定信你啦

抽到占士
然後發現4萬蚊都唔值

我又唔使你信
咁我都係5蚊 10K 有人岩咪買唔岩咪算

rttf kim or varane

屌那媽

仆街potm呢

85kim係咪應該依家放
定係仲有得升

兩日無玩 人好似精神咗

抽到夠玩2隊UCL 隊

全垃圾

心境平和

TRADE得中隻87 UCL比真歷
CHECK一CHECK 平撚到
25000陰9公

pc想放都唔得

打完wl冇玩過機
玩下pkm算

數值一樣但命中唔同先叫唔fair下話
一係你set返好d數值

其實冇咩損失
人生有好多野值得發掘

仲想點

今集好左好多啦 上集d icon是但㩒兩下射波出個low driven 9成都救唔到

太耐無中好野 好難keep住有動力玩

通常星期五六

聽日又會再問，呢幾日每幾個鐘就會有人問

hold住d if唔升
都好難有錢upgrade

連加特17萬 拜山23萬

肥過肥仔水

其實唔太明 ucl live每round加1overall都可以貴成咁

76 rare

上兩個禮拜都話星期五六
跟住個個星期五六都冇

好似你咁每秒鐘都望住個post咩

貨少
好似係
if都有pack必中
呢d卡冇

次次都星期五晚

諗住今個禮拜reward都係垃圾既話放哂d人等toty算 到時拎住4 5 m慢慢玩

紅卡唔中好野即賣

預測啫
對上幾個星期都話出icon sbc啦

今日見 利熱出線 法賓山齊升到痴線
今日入咗十張fekir 等收錢

準備同牙朗講拜拜

60k 用金過都得

月初星期五就慣例黎既 今次投票開得遲又係上星期頭截 先有人估係上星期五出

其實問SCHEDULE無意思
因為我地都唔會知....

薩克達地獄主場

頭先抽到ucl 呀拉巴
用上面定下面好

baby 古烈治

等到出年

唔止加1 架

比起之前otw 卡
ucl 邊隊升易估d
問題係就算比你買中冠軍果隊人
都要下年5 6月至升到頂

UCLLIVE
都係貴左卡面
會升值

邊洗出年

Dr 獎勵 三選一邊樣抵d 錢 trade 包 定untrade 包

到時都準備出fifa20

fekir如果跌落歐霸就真係等出年啦

世界大戰

唔會叫佢做古烈治掛
我覺得佢係長頭髮簡迪

其實untrade全部x2感覺良好啲

當然有packluck另計

好運就吹
要卡就硬吹
無運就錢

今個星期唔硬吹了

睇tow有冇勁野
冇就錢啦
不過開包 好爽

wtf又黎

薩克達個主場唔係烏克蘭內戰嗰時炸爛咗咩

rttf kim!!!

個個禮拜都硬吹 玩UT一定要抽pack

人生係要有希望
唔抽連希望都冇

un吹 pack
來緊多sbc

可以賣定啦咁

佢數值係似古烈治 不過矮版

得返fekir有水位
其他果啲都定晒出線

的確 佢好似混合體咁
但高度問題 令佢做唔足古烈治咁
不完全體古烈治

定期維修

rttf kim +25圖 +marcelo
配拉膠好定華拉尼

中場用普巴簡迪
用拉膠就要再執

bid卡機會

睇組合
有機會兩隻都唔用

不過水位睇落都唔多

連加特 升完都幾好J

gun

係，而家嗰個好似細到仆街

而家係咪維護無得玩

自推
求建議

整定一堆 唔使食炒價
順便過下抽卡癮
仲實有門開

維咩修呀屌

佢都唔矮 係古烈治191太撚屈

點解一定有門？

邊到有得睇ching

UCL rare實開門架

我抽有幾張80RARE都無開門

自膠
恨開門恨到上腦

硬吹重複唔使棄咭。但前提係你要有足夠錢

無玩兩個月
三十萬身家 應該點炒卡

奧達文迪 同 施華 掂唔掂

其實點解唔跟world cup咁可以keep 係要逼人qs

得咁少, 保守d 玩83/84/ ucl /if discard啦

鍠隻Asensio 好冇用？

又話維修？

CB換邊個會好啲

maldini

Fake ?

both trash af

firm左升到86？
手持隻lin長期打正選
升到86真係自動升級

半隊有得升
升完好似換人咁爽

想問下ucl upgrade sbc 同埋marquee matchup 抵唔抵做？
得6k 要小心行事

隻古圖做乜9

是但用熱狗比利時孖寶都差唔多 但起碼隻龍有chem先

用過覺得好一般
打cam好似好過打翼
打翼嫌佢唔夠快

UCL MM 啦
upgrade唔好諗了

扭呀 > DDG > > 是撚但 >>>> 25圖

幾時都係中好野就抵，唔中就唔抵

得6k…要買人既話=訓身買六合彩

我估佢係硬吹先咁樣擺

玩多d la 做個mm 都要左度右度好難玩落去
真係明知有平野執都無錢執

目前有呢隊+6k coins 有無位可以換下？
隻花曼我幾鐘意 但一定要用rudiger比link 煩惱緊
呢個進度dr reward拎咩最好？

想整西班牙隊 如果有多d西班牙人FB
FF圖

原來咁都少 有冇推介

你講完睇左馬達
班拿度施華個價好似唔會賺

鏝城果班係最高水 d 人等緊potm sbc
如果要入84 可能唔好簡英超會平d

係唔係隊波RATING 越高，打SB就越俾電腦編劇本?

Ajax 拜仁sbc點做架 唔夠chem

唔係

右邊ajax 左邊是撚旦

你廢

黎緊有ICON SBC 睇你夠唔夠膽炒高rate

打sb壓星啦 會易打D

成個月前開始講

維護緊？

要賭中出高rate+受歡迎Icon

洗鬼 練下點create chance好過啦

sb事但喺倉砌隊普金full chem陣都夠啦

哦

成隊同league咪算囉

忍唔住手開咗10包左右，出咗if基拿比，ucl哥列斯卡同ucl拿祖，暫時cover到嗰堆法邊爐跌嘅差價

歐聯TOT Laporte抵唔抵做

壓星同回氣唔知點揀

打sb都要壓星
是鳩但禁區頂綠燈都入啦

打dr同wl壓星有冇用？

德甲有700k最強可以點排陣。433(4)係咪都係拜仁加reus?thx

我想出貨呀 是旦比我買到隻美斯都好呀
成世人未用過美斯c朗icon

壓過，冇分別

如果你玩英超又打控傳
我覺得係正嘅

玩鳩我咩
有un吹if alisson, potm lucas
依家開2 pack ucl un吹又出比我 on99

嗰4個pack值15萬左右，自己本身有卡比多10萬左右買人做得到就可以考慮

試過打friendly同sb team rating 87/88/89都有好大分別
89對82/83 d人隻腳好似唔識郁咁

壓咩星呀 有鬼用咩 心理作用

假維修

係維修阿 係冇得開波阿 邊有假 岩岩先入去睇完

揀主場打。感覺上反而有用

PS4 開唔到， 仲諗住打Rival 可以保住個 Rank 1

我想做輕鬆玩家
淨係每晚打下SB
連DR 都少打

想問下如果左路為咗夾艾巴
將中場由kovacic轉做大衛施華會唔會好不智
另外fut swap嗰張jefferson lerma有無人用過
抵唔抵換

本身條中場已經性感
Kovacic 起碼快d 同H/H幫補下
轉施華直程由性感中場變左做中出陣

我就唔打算做嘅，勁唔勁嘅嘢好主觀，牙朗都有人話鈍，杜哥，大盜呢啲快得嚟靈活就有人嫌佢射波廢

300k up
untrade
自己諗
if 2xx k

有愛+有錢咪做 好過個個都一樣人 公廁陣

Market維條撚

射波勁又靈活小花又比人嫌冇身位

買左隻普金insigne
入賤民意假
起碼finishing高過costa
今晚試下先

維護到幾點

想玩snipe賺錢 有無用

求Son出if lw位

Zola前 定mbappe前好？

凌晨兩點 約定你

易d有人平賣？ 定點

3星腳

追sbc

Market無得維

都係個句啦 有if買if 好過做untrade
又要晒心機諗點砌
同埋重有if mertens 呢個選擇

拜仁後防 右閘04果張黑卡
中場拜仁 有錢可以買隻reus sif
前場雲拿/利雲 左翼高文 右翼if 基拿比

我自己就左翼if sane右翼potm sandro

求出st位

唔知用咩filter好

一隻over 100k嘅球員超碼要有以下要求：

快
靈活
有身位
compose, finishing高
體力高
起碼4* wf & skill move, 最好雙5*
靚國藉，易hybrid

仲有冇漏

If richarlison

thx巴打，可唔可以影你個陣黎望下

compose其實有咩用

艾巴untrade想放入陣用
諗唔到點夾好

compose 76, balance 73

見insigne咁貴就覺得kroos好抵

要有身高有jumping
180+ 80up
balance 80up

要處男

原來咁多人有處男情義結

auto correct咗，composure

This attribute determines at what distance the player with the ball starts feeling the pressure from the opponent. This then affects the chances of the player making an error when he shoots, passes and crosses. The higher the value, the better the player performs when under pressure from an opponent.
Composure is not as new as most players think. It was used in several past editions of FIFA and made a return last year.

Gay

買親進攻球員都要買處男
Icon除外，因為無可能咁濟

德甲cm有咩選擇?

自己做sbc

其實kroos真係抵做，91數到最平嘅魔笛都要6皮，而家補多少少有兩個pack送，第時最多拎去做肥料

補100k玩到reus+bayern

隻kroos由做果刻已經當佢係肥料

仲有agility 85 up

EA肯出先得

james係咪好廢?本身想cam James,lw if sane

想問下d inform 係咪完左之後就會升價

EA:咪出左3個俾你囉多多聲氣

慢好多 鈍好多
價錢反映左

if santi 三十隻

James 健射唔錯

因住比人ban

半個倉discard if
仲未出到貨

隻驚幾多個icon?

Icon都有 不過處男通常貴5-10萬

出極d人都唔吸引 哂氣

為左買處韋拉 比市價貴10萬都照上

隻 rttf hamsik 170k

成倉mooy，等到蚊訓

維護完未
打埋個sb要做嘢呀

UCL Rare Kroos 平啲
仲有Traits
SBC Kroos無Traits

原來無traits

SBC Kroos 行氣真係得淡笑
70分鐘過後=廢人咁

彈跳低撚到

in game睇過真係冇？通常icon以外既人唔會因為唔同卡而加減traits

totw prediction好似冇kante
如果今次對鏝有波入都冇if 應該都再冇咩機會出if

我睇翻futbin咋

又唔係box to box 點解會變廢人

整得佢都係控球在腳啦

76氣踢到90分鐘完場無問題

有喎

呢度個個十隻八隻icon係手 呢隻kroos緊係廢人啦

仲未派彩？

訓多陣啦
聽日星期4

反工反到傻撚左

d人要求全能
屌個但古烈治咩
前面有人屌kroos 彈跳 忽撚左？

打中場難免要上上落落, 之前用nif比真歷擺cdm打控球較埋stay back同冇開壓迫，70打後都開始莫氣，要捱晒90分鐘叫勉強得，只要70分鐘打後唔跑

但上網睇話Kroos traits - SET PLAY SPECIALIST
"Not available for Ultimate Team mode"

入到game未

UCL Kroos有好幾種Traits
照我記得有Free kick specialist
Distance shooter
Play maker
等等

Traits同Specialities好似唔同

控球在腳 就大部分時間唔洗狂跑啦

要狂跑又要整佢 之後又話佢唔夠氣

咁就不如用隻純防中

futbin 我見trait得"set play specialist"
"Specialities" 就有Distance shooter, Playmaker, Crosser, Midfielder
但係"Specialities" 唔係因為能力值而令佢有呢幾個名咩

利申: 我都一知半解, 求高手糾正

dr打唔夠2000分係咪無得打wl

agility pace balance strength stamina jumping
composure 全部要80up
180以上
wf sm 44 or up

中場就6項大數都要80以上

所以咪話
好多人都係出黎搞笑
用隻細粒仔又話要大隻
用高大衰又話要唔鈍
重點:又要平

SBC UCL Kroos就Traits都冇埋...
但係如果好似網上咁講,"set play specialist" Not available for UT
咁有冇呢個Traits都冇影響啦....

假膠搏屌？

不過老實講，學上面巴打話齋，呢隻真係貪平整嚟當高級肥料，kroos, pjanic, d silva呢啲集集都係咁

kroos今集算好啦 上集

Kroos好左架啦 18果隻

今年多咗timed finishing, 啲雙槍將的確唔駛入禁區都有佢嘅用途

有無手足長用 89雲巴士頓

平平地37k入左隻papa

感覺上UCL 86 Saul好似仲好用過UCL 91 Kroos...
唔知係唔係打法問題...

SAUL 一隻大大力既工兵

想問rttf 小組賽完+1 係咪即係今晚踢完 即刻加？

呢招應該係pro club開角球罰球粒點可以停低定位 唔駛係撳制斬之前都要用左菇控住

ut好似真係冇

去官方DATA BASE睇啦, 3張KROOS跟本一樣TRAITS.....信FUTBIN就死得啦, 有時佢地唔會咁DETAIL....

...where is my son!?

KANTE SALAH DEMBELE
完

托雷拉又冇.....

所以如果整UCL SBC 91 Kroos, 比起UCL 91 Kroos, 就真係多咗少少速同埋射波, 唔算少咗Traits...

買就8萬, 用多2萬幾coins就硬吹Kroos(多少少點)...

kante salah我來了

1001